来自张鸿洋的博客  http://blog.csdn.net/lmj623565791/article/details/38965311

添加了一些没有的工具，可以根据需要选择文件


1、日志工具类L.java

2、Toast统一管理类 

3、SharedPreferences封装类SPUtils

4、单位转换类 DensityUtils

5、SD卡相关辅助类 SDCardUtils

6、屏幕相关辅助类 ScreenUtils

7、App相关辅助类

8、软键盘相关辅助类KeyBoardUtils

9、网络相关辅助类 NetUtils

10、Http相关辅助类 HttpUtils
